獨家試愛系列 vs 志明與春嬌系列

完全唔撚識欣賞志明與春嬌

志明與春嬌第一集好過哂葉念琛啲戲，真正貼地
第二集就唔敢講，揀人瑞唔揀楊幕

垃圾vs垃圾

投唔落手

寧願睇彭浩翔點貶鳩女性都好過睇葉念琛堆濕鳩flashback

獨家試愛系列
起碼有stephy睇吓，人瑞同洛囝都

痴尻線 點比

獨家試愛=偷食合理化，潮流化。思想有問題，簡直垃圾

彭浩翔回塘極都好過專拍垃圾既葉念琛

志明與春嬌系列完勝啦
不過用多d本土演員會更好

大家都係垃圾架喇
不過孽念深個種專登去扭曲愛情既拍法真係...